有冇做緊裝修嘅巴打?

想問初入行可以點?

準時返工